有冇人幫手宣傳取消中國香港特區護照

中國香港人要用中國護照先正確

on9 香港人邊有資用中國戶照！
有戶籍咩你?
淘寶包郵咩?
睇到中共境內限定既片咩?

利申bno

應該向外國多宣傳每日百五。

九七後出世好慘啫
利申九八

19歲仔
俾心機讀書
第時做 skilled immigrant

上面條五毛就 block 鳩佢

我一早就有宇宙通行證啦,仲用護照？不了

是但啦